香港這場運動結局好快會揭曉，如道德感召的光環能帶來希望都應支持

歷史上一場運動的書寫向來掌握在勝方手中，香港這場運動結局好快會揭曉，如唱歌能帶來勝利，道德感召的光環能帶來希望都應支持。

RTHK 香港電台：721